平安好醫生苦主哭喪鳩叫區

開定先

推

屌

一手賺手續費

生不逢時，無運行

入多幾手，我就唔撚信真係唔炒

屌佢老母 呃錢㗎

你捨得走未ching..

肯向上爆未啊

十足易金

15年華泰翻版

我次次抽到既新股都係咁閪， 邪到我自己都唔信

一手當冇左5千

同路.......

唔係因為你抽到而跌，係因為閪股無人抽所以先易中

橙